[Jardine]有冇怡中航空嘅人聽日會罷工？

公司冇出過指示，
係咪要port sick？

利申：已遞信

push

你都遞左信仲問黎把撚咩

點會有